［如果喺美國系列］西維珍尼亞數十懲教職員合照時做納粹手勢 結果全部炒哂

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅